也許 識奶奶條界 唔識奶成塊

非走不可？

國貨弱？

至少還有界?

相愛很難

有冇巴打接落去

識奶就奶～條界～～唔識嘅就奶成塊～